點同個半同居神經質既女人講分手

同呢個女人一齊2年，
小小野就情緒緊張唔開心，
小小事就發脾氣，
小小事就講分手，我話OK佢又再發癲，次次最後都唯有継続一齊。
根本精神有問題。

8個月前諗住一齊租個單位，關係會好D，
而家呢個變左我人生最後悔的決定。

我真係頂唔順啦。
每日最開心舒服既時間就係半夜佢訓左我自己睇戲既時間。

咁搞落去我都癲埋一份。

一路做愛一路同佢講分手

做愛露樣拍片
然後放上連登

佢有情緒病
過來人 快d分手吧！

神經質咁同佢講分手，一定要痴線過佢

分手 由佢癲
癲夠會冷靜番
揾番你都未定
因為我就係個隻癲雞
我都懷疑自己有精神問題

直接分手

知佢係咁點解仲要同居

佢本身真係有精神問題？
佢係咪以前試過受好多傷架？
咁樓主你而家諗住分手？

你有冇諗過佢會成日發脾氣都係因為緊張你 想透過小事去感受到你嘅愛 你話佢神經質前 你問過自己做得夠唔夠好未？佢唔愛你 使乜向你發脾氣 使乜少少事就在意？如果你比足佢安全感 事事都做得好好 咁佢就真係有問題

好難搞呀

屌，你個名都好負能量

做佢，話佢同第二個嬲人曖昧
好傷心好嬲好絕望

継続
乜原來已經接受簡體字?
無人屌

愛佢就同佢一齊去睇精神科醫生

用日文輸入法打既

けいぞく 継続

錢又出時間又出耐性都比足

我自問做到極限

佢發乜脾氣先？因為咩事？

個陣覺得佢自己住，成日亂諗罰先發癲。
一齊住以為會有改善

係我on9

愛唔等於可以任意莽為

呢種情況loop過好幾次啦

我頂唔順啦

啱
唔要前益下連仔

總之就樓主反省下啦
你條女發癲完全係因為愛你
你要包容

D癲雞唔比d顏色佢睇唔知衰

你講得啱 但有時候女仔係好緊張對方好愛對方 先會好少嘅事都看在眼內 然後對方態度唔好就好易嘈交 如果對方態度好 個女朋友仲發癲 咁當然個女朋友有問題

我同ex一齊8年 佢係我屋企住 日日家嘈屋閉 ！
佢有去睇精神科
我都有同佢個精神科醫生講，我都就癲

試過啦，無撚用不特止仲要貴到on9

尖沙咀羅士O台某樓上鋪心理醫生。

睇30分鐘，傾20分鐘計，開2星期量藥收成2000蚊一次。

吹下水有錢收我都想做埋一份

屌錯左sorry

咁..個女唔改遲早分手收場
下次佢又發脾氣話分手個陣順勢講囉

頂唔順就分手啦
早走早著

同痴線女人住埋真係一條不歸路

我覺得好多時男方都忽略咗女方感受 佢大可以溫柔又體貼乜都唔管你唔講你 咁佢又真係愛你咩？佢愛你 先在意你嘅所有嘢 你講每句嘢嘅態度 你嘅每個行為 佢會希望從點點滴滴中感受到你嘅愛 女人係好麻煩 其實佢地都唔想搞到自己好似癲婆咁又喊又大鬧 佢地心底只係太怕失去你先咁 希望你哋好好溝通 搵個平衡點 唔好分手 當佢唔再煩你鬧你你先要驚

啱 用賓周拍面懲罰佢 大大力屌佢 打屎忽屌到佢屁股紅哂

拉

你試下扮得癲過佢 就到佢同你分手

唔明。樓主做得唔好，就代表條女大條道理可以神經質？
樓主做得好唔好我唔知，但「佢愛你先會咁」唔係開脫的理由。即使做得唔好，一係溝通一係分手，下下發脾氣想點
第一控制唔到自己情緒唔該尋求專業協助，無人有義務要忍讓。第二拍拖你情我願，以愛為名嘅情緒勒索真係早走早著。

最撚憎痴撚線嘅人

差d以為係自己出post

同居唔痛苦, 娶左先係大鑊, 有埋bb就係超級無敵大大鑊。

見到有人話咩女人愛你先著緊, 全部都係廢話。個種對伴侶既精神折磨, 愛我多一百倍都補償唔番。 如果有男人講鍾意呢種女人, 一係佢未遇過, 一係佢係終極卜M.

唔好相信用愛會改變呢種女人, 你愈容忍遷就, 只會變本加勵。

你講得有道理 咁如果明明係個對方做錯 女方好唔開心咁同佢講 然後佢態度又唔好 咁女仔喊、鬧幾句都唔得？呢啲就叫情緒勒索？唔係個個女仔都EQ咁高架 真係好愛對方嘅女仔 只要對方態度一差少少 就會好難受 甚至會喊？如果好好溝通對方會聽 咁使乜又喊又鬧咁

試過一次我真係都好極限，順勢我都忍唔住開口屌鳩佢。
佢即刻發癲掉爛野仲想衝出露台跳樓

點搞呀我由佢跳樓死咩，一陣比人屈老某水洗都唔清

痴線你又溝佢

知佢痴線就唔溝佢啦，呢家就係中伏呀嘛

咁我覺得佢又太極端 情緒唔好都要保留少少理性嘛 真係要兩個人好好溝通吓點解決問題

你自己唔了解清楚就狗衝既結果，怨得邊個。

好多女人唔做好自己情緒管理，下下就借身邊人名義去發洩去折磨，偏偏身邊人當初又寵佢縱容佢，想同呢D身邊人講，隻怪獸你有份養大架。負責番佢喇！

過來人
決斷D
咪心軟，最後自己難受
千祈唔好怕一時麻煩就拖
越拖就越難搞

真係一模一樣。
第一次我老婆話跳樓, 我企係露台門口擋左半粒鐘, 我真係驚俾成棟大廈d街坊睇到。

第二次佢再講, 我拎埋鎖匙銀包, 同佢講: "你慢慢跳, 聽到聲我會叫大廈保安幫你call 999執屍, 唔洗擔心。"
然後落樓下買罐可樂坐係公園, 飲完先上番屋企。
上到去佢仲夠膽玩反鎖。
我對住門隙問: "未死就開門, 唔係我即刻走, 你今晚自己留係間屋" 之後就開門啦。
死? 之後再無一次鬧交同我講會跳樓。

屌你啦
大條道理發顛，有無顧人感受

唉 陰鳩公

睇樓主以前d post係想搵學生妹喎
另一半似乎無諗多咗

我個前度夠愛我愛到癲啦，完全無私人空間，又自殺威脅
咁係咪一句因為愛我就得呀？你地完全唔會考慮自己施加喺男友度既精神壓力。一句因為愛你緊張你就合理化所有發癲行為

我呀，比個精神病前度搞度我自己有精神病呀。分左手年半，今日都仲睇緊醫生呀

我想放沙林毒氣大屠殺Tim 呀

難受既話係應該放生自己

土地問題？租單位定套房？

地方細想搵窿捐都冇

分手啦, 仲駛想?
早走早著

已經變左老婆
離婚啦
你都唔想你人生咁過

我講嘅發脾氣 只係女仔喊吓鬧下打電話嘈幾句嗰啲如果去到自殺跳樓掉爛晒啲嘢呢啲咁極端嘅情況下當然係好有問題啦 因為佢已經冇咗一個人應有嘅理性 我冇話愛就乜都得呀 你誤會咗

你成篇野都係用日文打

具體發生咩事只有樓主知，我就不揣測喇
回應返你，女仔喊、鬧幾句唔係唔得，但成日都咁就真係惹人厭。情緒無助解決問題，又喊又鬧時根本唔會有得好好溝通
再者你講得岩，喊/鬧唔係情緒勒索。但照你所講「佢咁樣都係因為愛你，所以你要包容」呢個就係

唔識打個2隻字

老老實實啦
咪以為喊吓鬧下打電話嘈好少事
你每日consistent咁發脾氣都已經好唔正常。人既忍耐力係有極限。呢個世界唔會有人鐘意同一個每日發自己脾氣既人一齊

靚唔靚

陰功?

陰謀就真!

間屋租人地, 佢知你一定唔俾佢死, 唔想搞到人地業主間屋變兇宅。 同佢係佢屋企鬧交, 又唔見佢講跳樓? 鬧交叫你細聲d唔好嘈親佢老豆老母呀。

我可以用成副身家同你講, 呢種女人無L得救。唔好浪費時間, 夠鐘就甩身, 其實佢咩都唔敢做, 全部係兇9你。

相當同意
睇字都覺得煩
唔好下下覺得自己愛人就大哂啦⋯⋯
「愛」唔係一個情緒失控嘅藉口

利伸
屋企人有情緒問題 成日精神勒索
幾愛都係無用
會搞到自己都痴埋一份

如果佢真係跳左落去 你開心咩？

收檔啦廢柴
條女成世食住你

嚇死 以為你癲到用日文打曬成篇廣東話

要讀好耐先做到
嫌貴可以去睇心理專家

我明啊 對方可能會好似窒息咁樣 逼到佢好緊咁 其實好想問吓 如果當對方做錯事 女方好好同佢溝通 但佢就態度唔好 咁女方就忍唔住喊同鬧佢 但男方就cut線無視對方 咁點處理？

冷靜吓再傾，唔想傾咪分手囉
有乜咁難，拍拖姐又唔係過人世

你太唔理解。要死既人, 需要係你面前同你講: "我要死呀"?

真係想死, 當然係無人阻止的情況下尋死。同埋唔好真係相信佢愛你愛到要死先得架, 你太天真啦, 佢唔會想俾麻煩佢真正在乎既人, ie 父母

雙方冷靜一段時間先講野
首先對事情有更好既觀點，態度都會好好多，用詞亦會較少出錯(好多時情急下用錯字令情況惡化)
但通常女仔都冷靜得唔多耐就忍唔撚住要講野，跟住又情緒爆發。

仲有, 就算真正尋死既人, 死前都會猶豫。
但係會為小事尋死既人, 已經係有病, 你今日阻到一次, 你預左呢世每一次小事佢都會話跳樓.

想問你, 阻到幾多次?

但次次唔開心都俾人掉低自己一個人喊成晚 都好難受 其實都只係想對方氹自己幾句 但永遠都聽唔到 男仔冷靜到可以無視佢去瞓覺 咁佢其實愛唔愛個女仔？

小心佢攞刀斬你

咁如果我等左成晚佢都係唔肯聽電話唔應機同我冷戰幾粒鐘呢？

我男朋友就係咁 我自己一個喊 佢就cut線瞓覺 我一直等一直等 以為佢會唔捨得同心痛 就打返俾我 等咗成晚 原來佢關機去咗瞓

其實如果你地兩個都溝通模式完全唔啱
連最基本嘅關心都冇
點解仲要一齊？
拍拖啫又唔係過人世

一齊係因為好愛好愛佢 佢除咗夜晚要去瞓覺無視我外 其他都對我好好 但我又係夜瞓同冇安全感嘅人 成日想佢陪我 但佢就攰了要去瞓 可能太重感情就唔捨得分開

當初中意佢啲咩？

咁咪係問題
首先無論邊個做錯都好
女仔多數完全唔比機會自己冷靜
一味要人即刻tum翻

我無偏幫男人。男人做錯野唔自動補鑊就抵屌啦，係應該自動波tum翻

但好撚多時邊個錯都未搞清楚，甚至係女仔自己做錯野又要人即刻tum翻，咁老實講，無可能。

仲有呀，女仔好多時就覺得唔冷靜先係正常，因為愛先會唔冷靜，而男子冷靜就一定係佢唔愛唔care 有無諗過自己神經質先係唔正常？

咁我覺得呢樣codependency都好冇益
如果你男朋友真係咁好
咁你唔可以體諒佢要瞓覺？
就算你再愛一個人 都唔可以expect佢100%係你身邊
每個人都係自己一個個體
一段感情係大家互相學習支持
而唔係完全佔有另外一個人

其實我覺得佢係想死，一早死咗啦
佢就係知你會妥協知你會唔想佢死，佢就利用你呢點等你成世同佢分開唔到。
其實搞到咁你都有責任，因為佢咁樣有一部分都係因為你心軟去縱佢所造成。
試吓真係強硬啲，如果真係想分手我絕對支持，因為呢啲真係唔係個個屌得住

唔係溝通模式問題, 根本連溝通都唔係。
起初無論男定女唔岩, 男方都會氹, 係禮貌亦係愛。

當男方去到cut線直接訓, 而女方以為男方會打電話氹。已經係大家行為模式改變。
男方發覺氹太多次, 點解錯又要氹, 無錯又要氹?
女方: 快d啦, 氹完我咪無事囉, 快d啦。

早走早著。
慢慢疏遠及消失，唔好俾佢知你搬去邊。

佢唔幫自己無人幫倒佢。

你已盡力

講得好岩，男人同女人嘅思路真係唔同
即係你見我講得咁理性....但一有d咩事都一定情緒上黎先
不過就好彩我自己知咩事，會去控制返

所以我知個位絲講嘅「一開始女仔好好溝通」根本無可能

個位卡樂B絲講得好好
第一你唔比人訓好似唔係咁好
第二安全感的嘢，我勸你自己俾自己，而唔係靠人地俾你。

私人空間
你有無比佢
你有無考慮過佢想臨瞓一個人靜下
無
你淨係諗自己想要乜

一段感情係大家付出。
付出並唔一定係擺幾多effort去同人一齊見面/傾電話。你自己有需要臨瞓傾電話，但佢想一個人。咁你係要求緊野，唔係付出緊。

有時比空間人都係付出黎，但偏偏無人明白

唔係怪你，但我係過來人，你咁樣好容易令佢反感。一句因為愛就不停chur，會容易game over.

我覺得呢啲都好雙向
雖然係好有問題
但真係一個願打一個願捱
希望大家都可以搵到啱自己嘅人
如果知道自己有問題 唔好期望對方點都要就你
人哋做你情侶姐 唔係好似阿爸阿媽咁老馮
如果覺得伴侶太過痴線
你已經做好咗自己本身嗰一部分
唔好期望你一個人可以救到佢
始終你都要確保左自己唔會同佢一齊沉先
就好似醫護咁 就算天職係救人
佢哋自己都病埋仲可以點？

利申 絲 可能個人比較佛系
拍咗拖五年半都冇鬧過一場大交
有咩唔開心咪拎出來講 唔使要生要死嘅

明明女仔做錯都要tum既其實好撚惡頂
呢度既絲打咪話唔提醒你地
喺男性角度呢個絕對係red flag黎

我冇夜晚要同佢傾計 因為我知佢要早瞓之後就變咗其他時間傾 依家同佢最大問題係 佢需要瞓覺需要到佢自己真係做錯事 我不停喊 佢都可以話好麻煩然後cut線關機瞓 咁應該點處理 拍拖2年半 一開始嘈 都會講清楚先瞓 唔會俾我一個喊 但依家我喊佢淨係覺得煩 唔會心痛同唔忍心 我有好好講過呢個問題 講左百幾次 到今次問佢可唔可以唔cut線咁就夠了 佢話佢應承唔到我 佢話一到夜晚就躁就好容易態度唔好 理唔到我 但通常嘈交又會喺夜晚 點算好 真係唔想分

真心
你唔想自己一世被佢控制既
開始plan點樣消失
如果你乜都未plan好就繆繆然走，佢實搵到你
你要make sure消失後佢係reach唔到你既
你先好action

過來人，加油

同感，其實都想有自己空間抖下氣
但女仔又會話你想要私人空間係自私，只顧自己感受

你唔係神經質, 所以唔明神經質既女人。
正如我都唔明點解有錢人要揸架林寶落深水埗食糖水一樣。

好多時候, 其實好多野唔係咁輕易放手。可能要放低既野其實微不足道。正如原po, 佢可以一日趁佢唔係度執晒d野走, 個女仔一係留係度自己交租, 一係走埋, 原po最多只係金錢上損失。我都會話, 跌幾萬蚊, 一了百了。但係發生自己身上, 我都唔想跌呢幾萬蚊。

沒有無緣無故的恨, 也沒有無緣無故的愛。
係放棄一個人之前, 你都會希望下一日對方會變番正常。唔係真係願捱, 係天真到以為世上會有奇蹟

無
真係佢自己做錯既話咁幫唔落

但佢亦無講錯，佢坦白自己夜晚態度唔好就唔想同你溝通，其實係好事黎。唔通你寧願佢黑口黑面同你拆都唔肯冷靜先面對？
佢既處理方式就係等第二日先。唔係話佢對與錯，但你唔接受到既就分手啦

屌翻佢
唔比私人空間就係自私

你講得啱呀
所以咪話一個願打 一個願捱
感情路上好多人都唔理性
所以再多人同佢理性分析都冇乜用
佢想聽就聽
但個心想繼續一齊 會忘記理性 繼續留喺度受苦
希望真係一樣好可怕嘅嘢

啱

一齊左幾耐先知癲？

樓主我朋友個 csse同你差唔多，
年頭分左，有時分開對兩個人都係好事來
但對方有情緒問題/病，分手一定要處理得好好。

係咪離婚家庭，我朋友個 ex又係咁

同我條女一樣，唔好老奉要人氹
男人理性起上黎唔會同你講感情
岩就岩，錯就錯，傾野可以傾到發癲係我眼中就係錯
除非你條仔係戲子，先可以扮死狗去氹你
正常男人心底都好憎發脾氣
因爲自己可以唔代入情感去講道理
但女人九成會反應過大
男人永遠唔會理解

我朋友個方法
同屋企人單聲或搵定新地方先
先將貴重野分幾次搬走
到七七八八就wtsapp講88

留名等睇你俾佢斬死

睇埋你第二個留言
有種你覺得女人大晒嘅感覺
我都係女人
有時同另一半相處都會有磨擦
但我覺得唔一定下下要用哭鬧形式去表達緊張關心
由其係呢種表達方式會令另一半覺得唔舒服、影響情緒同精神狀態嘅
咁就有必要改下
唔係話自己出於愛就可以點都得
畢竟愛情唔係一個人嘅事
係兩個人都要付出、包容

寫信比音樂情人，點番首歌憑歌寄意，再用鄭子誠把靚聲同佢講分手應該唔錯啩?

你宜家開始句慢慢唔好放咁多野
之後到死約完左佢唔係家執埋剩返既野搬走
消失

老婆。。。。

你有冇偷食過先
我都係癲女人...不過對方真係多次偷食唔改先搞到我咁癲 比人揭發仲郁手打人
分左手都有陰影

飛

即刻執野搬走
趁依家酒店平平地住返夠本
永遠唔好返去

屌 而家唔知點解連登愈來愈多呢類唔識代入人哋角度嘅on9港女講堆歪理企圖support呢啲所謂女人嘅愛

癲雞試過一次真係不了

唔問你關咩事嘈多
但佢有有冇傷人/自殘/自殺傾向先？

樓樓上又係啲 我女仔黎架嘛 有情緒係大撚晒果啲死港女
見到呢啲0理性嘅港女仲同佢講道理真仰嘥時間

真
好多人所謂愛只係係自己角度出發
例如我唔開心係鍾意自己一個靜下
但有啲追求者用愛既名義就話要陪我同我食飯點點點 我明明已經講左自己想靜
實際上係佢自己想見我 係滿足佢自己
其實男女都一樣
你愛對方 應該諗對方想要咩 唔係下下要對方滿足自己

如果絲打問但係對方真係對我好衰
唔通我發脾氣有錯？
咁你應該問 點解你要同一個對自己好差既人一齊

利申 絲 同依家個個感情好好

巴打同癲婆結婚生埋仔？
淨結婚都仲好，生埋仔就玩撚完

睇得出係日文唔係殘體
但有乜分別
依加就係屌你班仆街連自己母語都唔撚識打
奶共定崇日咪又係一樣文盲

因為愛你所以精神節磨你都係啱
我發脾氣都係因為愛你，要珍惜

幼稚低能嘅港女

公主病

十分同意，痴撚線港女，公主癌

咁大個人唔該成熟少少啦，細路女咩

屌
我前度就係死chur爛chur
就自居付出好多，不停強調我唔付出所以佢就要付出多過我，所以chur勁D。
癡撚線，變到好似比賽咁。
完全唔比私人空間。根本佢咁chur只係滿足自己，完全唔撚係付出

好啦一講私人空間就起撚曬鋼。佢真係完全覺得一段關係係唔應該有私人空間。需要私人空間就係唔愛對方

逼撚到我有精神病，分手仲要以死威脅
我分手仲要賤到認做衰人，自認付出唔夠，唔夠愛佢，認曬所有野佢先無位入到我。

屌，今日都仲睇緊醫生。心理創傷好撚深。

樓主鳩痕

搬走重要嘅嘢先講

愛佢所以向佢發脾氣？
咁講都唔覺得自己痴線㗎咩？

利申：女人

出現了

而家關係如何

樓主你睇下呢段就知
呢啲人冇得變
千祈唔好一時心軟責任感走去娶返屋企
生埋仔你就害咗個細路成世
呢啲女人只會越嚟越癲
有仔女之後就發埋仔女脾氣

我見唔少，真係認真同你講，千祈唔好娶

秒推
不能同意更多
樓主你咪被責任感矇蔽自己
你無欠任何人，娶個癲婆翻黎就玩撚完

識人個呀媽係咁
佢老豆就係俾佢老母搞到有精神病
佢細個講錯嘢，老母就一把車落去
鬧起上嚟會拎刀
佢老母永遠洗腦話自己付出好多，
係老豆同佢欠嘅
所以乜都要順佢老母意
廿幾歲人拍拖唔得，weekend出街都唔得

真係好撚痴線
後尾大個咗佢搞到六國大封相先搬咗出去住

因為有班on9 男人初初覺得女人發下脾氣好可愛
耐咗先識驚

哇屌
樓主娶個癲婆生埋仔就會變成咁

你個名...

咁樣好變態T.T
如果真係愛你 點會迫到你有精神病
聽上去我感覺佢似精神勒索巴打你多過愛

我係c我都好需要私人空間
其實有私人空間反而感情先會更好更進步
完全同愛唔愛無關係

巴打好好養傷 吸取教訓 世界上仲有好多好女仔

継続?

打者愛也啲fd?

好諷刺

等佢同你講分手

你收撚皮啦屌你老母臭閪
忽你老母略呀
愛你咁又點呀？ 條女愛條仔既話點撚解唔可以企係條仔度諗下
點撚解唔可以唔好放負呀？
點撚解唔可以控制下自己呀？
屌你老母閪
去死啦臭閪
食屎啦去
仆街
屌你老母

佢以為有塊臭閪大撚晒呀

忍唔住笑咗

就咁分手囉你驚佢會用菜刀捅你咩on9

巴打加油
我個ex都係咁
最後佢俾左帽我戴之後就分左手
我仲要係分左先覺得佢之前啲行為cls
有一刻覺得 都好彩佢俾左帽我戴

佢有俾你屌嫁

樓主下場:

快啲分手 如果唔係都痴撚埋

所以？
樓主想分手咪即係唔想屌囉on9仔
唔係嗰撚個都好似你咁得條撚咁諗嘢
有得屌閪乜缺點都睇唔到
睇到都躁

咁撚似我條女會講果啲野嘅

你個Post就好似股票咁一直插到負值
相信都係你心聲
好好檢討下，唔好一直合理化發癲嘅事。

呢家你老母咩 打字都有鄉音

識佢家人既就同人地講聲先
要做到好絕
一絲俾佢搵到你既機會都唔可以有（你家人都要合作）
時間會令佢忘記你
諗清楚先 但決定咗就唔好心軟

你個名

你地幾歲？
年紀相差幾多？

喊唔係大撚曬㗎 咁樣下下施加痛苦落對方度 你諗清楚係邊個搞衰段關係 咁樣就係愛咩？有冇真係為佢著想過？

真係情緒病 要食藥嗰啲除外

淨係睇字都覺得你好撚chur

樓主做得好唔好係一回事 但對方下下發脾氣又神經質 就一撚定係唔好 咁樣搞濤 自然乜愛都消磨走曬 明明自己過份無理取鬧 都仲旨意人地無條件忍你 咁樣既愛 唔要好過

利申 過來人 搞到自己都要睇醫生 一句講曬 早飛早著

連登啲廣告幫你搵埋後路
不用怕夜裏一人空虛寂寞

過來人 真係咁既感覺 佢地最叻令你覺得呢個世界得返你同佢 而且係大悲劇 佢之外既所有野都唔再重要 所以小小問題就嗌生嗌死 令到你只可以圍住佢轉 人生唔再屬於自己 完全失去自我 睇唔到出路

早飛早著 飛咗先開始回復返正常生活 做返自己

如果愛一個人就會咁樣，嗰個人唔好要。
即係當大家感情向好嘅方面發展，你就會辛苦。

身同感受 前排同ex分手 因為佢懷疑我偷食 block鳩我5日 到第六日解block話通知我分手 我問佢係咪諗清楚 佢話係一定要分 到我果一刻應承佢就話發緊脾氣唔係講真
同佢一齊左三年幾 分手掛嘴邊又極容易發大脾氣 氹又氹唔到 出街有咩唔順意就即刻走 搞到我好似隻狗跟住佢 試過將問題拎出黎講 應承話改但又態度照舊 到呢一刻仲係到糾纏緊 分左手同女仔講野就屌我背叛左佢 真係驚自己遲早有焦慮症

我明白樓主係好辛苦
精神有問題真係唔係話你做得好好對方就唔會有事 佢只係一個計時炸藥 你永遠唔會知佢爆既原因係乜
分分鐘爆個下係完全唔關你事...

癲過佢is ok

屌你老母，你做雞都冇人幫襯呀 垃圾港女

我都想講係日文🤣

啲人成日會做一個更錯既決定
黎解決上一個錯既決定

點會住埋一齊會好啲？
咁不如生個仔

btw 咁都相處都2年，你勁定佢勁？

block 9 her and move the fuck on la

做愛囉

既然就嚟畀一個癲嘅人迫到癲
咁真係唔好再頂落去

個癲字有d over. 話我on9都係咁講, 娶左一個女人, 點都俾d credit佢。用番神經質啦。而且, 佢唔發脾氣既時候, 係一個非常唔錯既伴侶。

我老婆亦無暴力傾向, 所有野都只係絕對原po既精神折磨。

都未生仔已經玩撚完。

叫佢大肚就休息下, 佢堅持要洗廁所, 問佢點解係都要洗, 佢就話等我住得舒服d, 我話我住得好舒服, 佢就話佢屋企係兩日就洗一次, 唔洗唔得(佢家中兩老休已退).

我拎埋張椅入廁所, 搶左佢塊布, 同佢講: 你出聲點洗, 我洗得啦。
佢叫我出露台拎個盤, 拎完返到廁所佢同你講佢抹左

第二日佢個肚唔舒服, 佢即刻懷疑係抹廁所用力得滯, 跟住同你講係為左你先搞到咁 你仲要即刻請半日假同佢去醫生到睇下有無事。

未完呀, 以後佢有咩唔開心, 就同你講:
"我對你幾咁好, 肚痛都幫你洗廁所, 你就唔珍惜我!"

俾錢搵個牛郎溝咗佢再捉姦

請問點搵到? 用心理專家google都係搵到心理醫生

哇屌
又一件癲婆

我單方面睇法啦, 唔知佢點諗, 因為我間間斷斷block佢電話同whatsapp, 佢都可以話我成日鬧佢, 我有時懷疑同佢生活於不同時空之下。

我係好痛苦, 根本連正常溝通都好難。 所有話佢唔岩既野, 佢一律認為係你話佢。你話叫佢唔好咁計較, 佢就話佢出名唔計較, 你叫佢放開d唔好太執著, 佢就話你仲執著。佢日日都話我激佢, 俾唔到佢好好安胎, 將來bb有事要我點樣點樣負責。

朋友相聚, 亙相講下笑下, 朋友X講笑式一句: 你要對老婆好d啦。
佢以後就多句口頭禪: "呀X都話你唔好, 叫你對我好d呀"

同一個朋友一次唔認同佢, 佢又即刻可以當呢個係敵人。
又有一句: "你又一定係X面前唱衰我啦"

心諗做乜9, 全部我d朋友, 邊個咁得閑成日提起你? 看得自己那麼高

嘩屌，睇完好撚心寒
情緒勒索完仲可以合理化到咁

妄

已經直接block7佢
痴撚線

哦

咁你打算成世人被節磨？

心理專家或心理學者
冇藥食 完全吹水

呢個似

咁又點解會發展到有bb呢？
有無睇過82年生的金智英？

咁你地就唔岩啦。如果你地咁應對, 一定同女人鬧交。

問佢: "咁你又對呢段感情做左d咩?拎出黎大家分享下, 我跟住做"
一句ko佢啦

苦惱中, 只能見步行步

同呢啲女人分手, 你又唔夠狠心既話
有一個方法好好
就係你人間蒸發幾個月
去外國HEA 一排又好
租酒店住幾個月又好
總之令佢唔會搵到你
然後返黎話分手, 或者話我已經有左第二個, 總之求其搵個藉口

其實你係咪假膠？喊下鬧下都好撚煩，如果男嘅唔滿意就鬧你又得唔得？
根本好多可以平心靜氣講，如果講過幾次都無理你，你應該分手

其實做好自己果個部分都夾唔黎
即係兩個人根本係唔同，你點做好(自認)佢都覺得你未夠/唔好
勉強唔黎

接受唔到就快快分手，為大家都好

有時女仔係唔覺得自己錯所以想你氹

1. 佢話自己好中意有bb (但我從來無見過佢逗任何bb)
2. 佢話你當初結婚應承過要bb, 而家你呃佢!
3. 身邊既人會同你講, 有bb分散佢注意力, 佢就無咁神經質 (大誤!!!)
4. 同你家人講你唔得, 俾壓力你
5. 俾錢都要做人工受孕
6. 醫生話生仔主要係媽媽原因, 佢當聽唔到, 仲要話人地醫生唔好 (人地係好出名既婦產科醫生)
7. 人工受孕唔成功, 就同你講自己無晒人生意義, 知自己過唔到呢關, blablabla

佢同你講
"d人話要休養半年先可以再懷孕"
"我知道以後都無架啦"
"你都唔得既"

頂, 點知一晚就中左, 意外既野。。。。

呢d即係計時間收錢，你知唔知大約要幾錢

睇人啦
遇過相反嘅case
女嘅唔想鬧交想先冷靜
男嘅反而話有咩依家鬧出黎
唔係的話個男就自己發脾氣鬧人

好想講 控制唔到脾氣鍾意鬧人果d真係好唔掂

香港只有心理學家
去啲NGO搵心理輔導好啲 起碼有保證therapist 學歷

樓上講，用一個更大嘅錯誤去蓋過一個錯誤

唉，其實你都好了解件事
你應該都有覺悟嘅
希望生左出黎真係會變好
而唔係變本加厲
否則只會害多一個

加油！

繼續殘體係「继续」
不過欣賞你捉殘體

簡體

一撚樣 唔撚識打繁體

有要人氹依個諗法都夠on9
因爲九成男人覺得自己冇錯都唔會期望女方會氹返自己，下左啖氣就冇事
女人係要人氹先肯理返你已經夠晒痴撚線

真喺痴撚線

廢物

又要屌閪 又要無責任心

你唔識哄？

渣架樓豬
講完分手唔好再心軟

明你老母咩死港女

咁樓主有無做錯野先？做錯野整喊人完有無氹返人？如果有氹 有道歉 佢都仲又喊又鬧嘅話 會唔會係你地溝通唔夠好

次次睇你嘅嘢睇到好辛苦
識唔識用標點符號
一係打一句就一行

好痴線...

大量PR公司係連登開垃圾post 仲上左熱門

講得好岩，受小弟一拜

Pr

大家錯左少少重點. 想講現實太複雜, 有時可以係雙方都有錯, 亦有時係雙方都唔係錯. 真正發生同類事件太多次既時候, 你已經麻木, 唔計較邊個錯, 亦唔想解釋.

心里邊只係想到呢句: "喂上幾次都氹左你啦, 今次算啦好無? 氹你你以為自己岩晒, 又係鬧. 同你理性討論, 你又唔認錯, 仲屈我鬧你. 唔理你又話我無禮貌唔肯溝通, 又係到鬧. 唔該你快D鬧完收聲, 完左件事啦好無?"

自己情緒有問題，eq低唔理性
改善下自己先去拍拖
唔好害人

以前同過一個同 我感受唔到 諗野類似嘅女仔拍拖
屌你呢啲女人真係咪撚害人

證明巴打唔識殘體字

好癲
黑警都話自己係慈母
林鄭都話殺香港人係為香港好
係咪自以為係好既野就可以做？

我以為我個ex都幾癡線，嘈交會係條街到大大聲屌又踢爛曬d野，點知我現任個ex仲癲

現任個ex有情緒病，分手之後知道我地一齊咗，佢就玩報復，網上唱衰我，又成日sd自殘相比現任，仲會企係公司出面等收工，個排日日係到死纏爛打，現任日日比佢搞到個人好焦慮，唔知佢又玩乜。

最後佢個ex有咗條新歡先放過我地
個排之後都仲有陰影，好彩個癡線ex搵到第二個，

樓主你唔好以為分咗手就一天都光曬，佢哋癡線起上嚟有排同你玩，你一日唔分，佢會以為自己更加愛你，到時你手尾長。

成年人要為自己情緒負責
唔可以無底深潭咁要對方24/7都幫自己處理情緒
講到尾，一件事正定負面，係自己出發點影響

再退後一步睇，點解因為自己唔開心就要對方受氣？對方氹你唔會攰㗎咩？佢完全冇煩惱㗎咩？不停苛索咁係愛咩？

根本剩係識要求對方付出，對自己完全冇要求

依加講緊係佢打打下中文打日文
而唔係一開始就揀定一種語言

所以日文名打中文唔算崇日文盲？

同我情況一樣
準備飛

介紹比我 等我幫你食左佢

發脾氣仲要理直氣壯
女人 好撚野

屌 全部曲解我意思，我意思係女仔愛對方先會有發脾氣、喊、緊張對方呢啲行為，但當然發脾氣係唔啱 唔係解決問題嘅方法。因為俾情緒控制咗，咁樣無理取鬧、大吵大鬧當然係有問題。正確做法應該冷靜過後，心平氣和咁去兩個傾。冇人講過因為愛，男方就要受女方所以脾氣，咁樣唔精神，只會令雙方都辛苦。只係想講，如果喺大事上，男真係做錯，女嘅好難受好心痛，咁我認為男方可以氹番女方，而唔係一句情緒勒索就無視對方。

崇日唔等如文盲 但崇到唔識打中文先係
ching你都幾冇邏輯 一碌鳩打死一船人

男人真係錯會道歉，亦都會願意氹
但好多時女性嬲既位好出奇
男人未必覺得係自己錯
變左經常都覺得條女要人氹
加上男人不滿都冇乜幾可發脾氣要對方氹
所以唔會明點解女人一覺得人錯就淨係識嬲

唔係話你唔慘
不過你少少都唔企硬就真係幫唔落
乜都係佢話，人地講
你自己無主見？
從今日起控制翻自己人生啦

有啲好奇點解會成日嘈交

其實咩邏輯？愛一個人唔係應該想佢日日開開心心咖咩？

你都幾仆街
連基本嘅同情心都失去
更何況你話你愛嗰個人？

有6個負皮

特此嘉許

我果條女話肚餓叫個外賣，我話你叫啦我唔餓，之後佢話想一齊叫一齊食，我就話我真係唔餓，佢就開始發脾氣，搞到我成個人燥燥地，就大聲左，之後佢話返我轉頭話我發佢脾氣所以我明樓主咩感受

我覺得唔發脾氣唔鬧人係基本應份

就是係一次鬧人發脾氣,我都覺得對方唔arm

女人就覺得發脾氣係正常
女人對自己要求低到呢

巴打 諗諗辦法 咁要落去驚你唔掂

關撚責任心事？你一係冇睇內文 一係冇拍過拖

快d分，遲下搞到你自己有事

唔係想講自己幾慘, 戀愛婚姻, 無慘唔慘, 只有接受同唔接受. 我會叫你可以既盡早脫身, 我係因為有太多顧慮. 總之人總有好多藉口. 我都唔講到咁多.

有好多自己講, 無打出黎. 因為都係直接應對佢就算.
我會同佢講:
"窮人生仔正仆街, 又唔係大富大貴, 不如唔好害左小朋友"
"我結婚前話可以有BB, 但係有無BB係上天安排, 你緊張咩呢? 我講左咁多次有邊次係唔同左??"
"你連自己都照顧唔到, 點照顧小朋友???"
"我幾時講過我想要仔女, 我成日叫你唔好逼自己生, 你而家話係為我生仔???"

太多太多, 唔通又話你知咩? 但係人總會對未發生既野有期盼, 而且當你掉左十皮野人工受孕失敗, 你會相信突然又意外得左?

如果只係同居/女朋友, 一早飛左啦洗你教? 結婚唔同, 我對婚姻尊重, 亦對自己既選擇負責. 但係當知道自己都快精神爆煲, 就要做野解決.

唔通我決定左離婚, 唔講你又會知?

我諗個原因都幾明顯啦下話

睇字都覺得辛苦
試下解脫啦 咁落去個人好快癲
再唔得嘅 就多d上黎取暖啦

佢跳樓恐嚇我, 佢仲係人.
而我唔理佢, 所以我唔係人?
如果因為你話我, 跳樓既係我, 咁你就係那個仆街??

我唔在乎世人點睇我, 因為世界就係咁複雜, 無咩錯唔錯. 你用你套標準批判我, 我套標準係咪又可以批判你?

認同 手尾長呢下恐怖 試過我講分手後 第二朝起身 一睜開眼 見到佢企係我床頭

傻既, 婚姻戀愛, 何必緊張?
我睇得好開, 盡左力, 問心無愧. 而且, 點解我要單方面處理? 婚姻唔係2個人既事咩?

女人唔西格女人唔要得
要靚女仲要性格好既靚女

係結婚之後先變成咁？

Btw而家好多女權電影講女人點反勝男人

唔好俾條女學埋d招對付你

女人,就算同你同床,,都可以隱瞞你暗地裡做好多事

呢一類人就係認為 拍拖係要鬥愛對方 而為佢喊 發佢脾氣(佢地叫着緊) 係愛既表現 但就雙重標準到仆街 試下對方倒返轉發返佢脾氣 鬧少少情緒？ 佢地根本唔知自己呢啲 根本唔撚係愛 係只係將自己啲情緒合理化 用愛既名義施加落對方身上既痛苦

呀我感受唔到 唔洗諗點駁我喇 你心裏面都好撚清楚 其實我講中曬

你係咪樓主女朋友...

真，痴線女人都真係好難頂

我係男人,我發脾氣時都好癲
試下我對住你地d女發癲
睇下你地d女人頂唔頂得順

拍拖真係隱藏得好好, 真係完全睇唔出.
原來婚後係另一個人.
不過我唔係怨,結婚我有份答應, 所以我有絕對責任解決問題.

屌你老母
快d收皮唔好害人

你係咪聖母瑪利亞先

你係完美既先好講呢句野
屌你老味臭化西

係!同居最慘個下講完分手，佢又唔會即刻搬出去，佢會夜媽媽等你訓著左之後拆咗部手機，等你第2朝冇鬧鐘

又會反鎖屋企門，但明明間屋唔係佢
有試過嘈到要call白車 比醫護綁手綁腳上車，但好快放出嚟，因為佢冇對你身體造成傷害

佢一日唔斬到你爆血，佢都唔會比人捉去青山 ，但精神就會永遠比佢折磨

你有冇諗過男人同女人諗野方式係唔同？再者 你做錯時 你有冇氹對方？定係對方一嬲 你就倒返轉頭喊？然後又將明明係你做錯野 但係因為對方都有情緒 有嬲或者唔開心唔想理你 就屈佢變咗係佢錯？然後重複你上面講堆野？

根本你就係最撚自私 自己鬧情緒就多多理由 對方有情緒就唔得 總之你永遠係俾人氹嗰個

冇可能睇唔出 相處得耐又同居點都會有少少蛛絲馬跡
不過依家就同佢一齊解決啦
始終生左小朋友 一個女人仔 離婚都唔知點算

一件事正定負
其實可以give and take果個感受唔同

好事黎

識打日文唔識打中文

呢啲人on9唔洗理 專責捉男人有咩做錯 睇一兩句就斷定人地咁係錯 頭腦簡單到唔洗同佢嘈 都嘈唔到

大佬呀，你地D發癲理由真係理解唔到呀。

除左望住你地仲可以做咩，下一步可以做既只有真係捉你入青山咋。

速成總有D字唔識打，慣左手勢轉日文打出黎算。

問題女方唔會有溝通過囉
一黎就發老脾

溝你老母

巴打

我都係過來人 諗返起都頂唔順

驚，係咪好哀怨咁望住你？

其實被分果刻覺得苦纏有用
但而家做局外人去睇好撚恐怖

嘩

咁又唔關女權事嘅 相反女權應該係啲女人唔會咁樣乜都要男人遷就 可以自立到

身同感受，果排我都覺自己負能量爆燈

巴打真男人

屌你老母 唔訓聽日訓工邊有精神

係 恐怖片咁 佢嗰下攞刀劈落嚟都唔出奇

一齊係因為好愛好愛佢 你sure你真係愛佢？

放生人啦 你呢啲人唔啱拍拖 分分鐘樓主就係你男朋友

「凈係話你知有咩唔開心，只係想你攬住我，調返轉比你一輪嘴咁屌屌屌，跟住再比你望住我比你鬧完喊緊既樣。」

認真呢D思想好撚恐怖，理解唔到。

毒撚對住你迫你接受佢對你既好
你又受唔受

到時你地d女人咪又會講"你知唔知對我太好我有壓力有壓迫感"

女人既語言可以講到,同一行為自己做有苦衷,人地做就係強迫你

要搞咁多野即係唔夾，分手把啦

我覺得佢心入面一定有諗過想劈你

係做左會犯法所以唔做

大把戲講男人同女人扑野時,女係後面拎把刀桶9個男人

橋就有了,係諗唔到做左點甩身,咪唔做囉

驚鬼，分手仲好

但樓主分手條女就發癲唔俾

一咁反問 佢應該會一哭二鬧三上吊
諗起都怕怕

吔屎啦你，瞓覺都唔得，令人無覺好瞓點過人世

屌 你唔知詳情就唔好咁多嘢講啦
佢鬧我鬧到喊，然後收線去瞓覺 而家怪我冇俾佢瞓覺？

同意
根本唔夾

咁真係好麻煩，成日搵d芝麻綠豆既野借d意發爛渣要人氹，分乜野對錯，得夾定唔夾，唔夾又無雙方共識，剩係煩撚住哂，唔阻對方搵過個啱算

條女痴撚線

我都好驚呢d野會發生係我身上

害埋下一代就無謂

你唔知唔知d廣告同你平時睇開乜野pop up俾你睇？其他人唔係睇到呢d廣告

果啲咁嘅on9港女
就快係 我斬死你係因為我愛你，唔想你受咁多苦
都痴線架咩

睇清楚我個名未？

我個ex就係咁 以前中學小息都要我匿入廁格打電話俾佢

呢啲唔係叫男人
發脾氣都可以叫可愛嘅男人
咁次次扑野係咪要BDSM

你弱智架？同你一齊為左受你氣？食屎啦西女人

轉用倉頡啦咁

啱呀

女上腦？

Sor

中出即飛

趁佢唔喺屋企嘅時候搬走曬啲嘢
然後wtsapp講完分手直接block?
咁佢就算用跳樓要挾你你都唔會知

樓主老婆你好

M男都頂唔順呢d女，bdsm根本唔係咁玩

角色調轉，普遍男人唔會有咁既諗法，所以攬你氹你都係做戲，
完全冇果種同理心會理解到你地發咩癲同點解要扮細路要人呵護住咁
男人唔開心都唔會想煩到另一半

上得太多成人台

鬧完你仲有心情氹返你真係精神分裂先做到
男人講對錯唔會加入太多感情

継続

無撚有錯 非常認同
屋企都有件精神公主病
次次d仔開頭就寵 搞到佢越黎越癲
頂唔順分手就踢返黎

真係想同班友講
係呀 好撚愛呀 疼條女呀
當你地狗黎咋 學人扮情聖

害你老母 依家好幸福
你又當我係聖母ar on99

你講緊個別鬧交時候既話我唔評論

但你上面話你自己 “夜瞓同冇安全感嘅人 成日想佢陪我 但佢就攰了要去瞓 可能太重感情就唔捨得分開”

講緊係你平常夜晚都要weh住條仔唔放

自己無安全感，不停chur人就面對現實啦

被人話你，你就搬個別鬧交事件黎講，唔撚啱數wor

總之條仔自己做錯就應該自動補鑊
但如果你平常無事，夜晚都死weh住條仔唔比私人空間佢既話咁係你問題

未hi到條女時咪忍到佢，覺得可愛呀女仔係咁，hi到後咪話唔知發乜癲得你有脾氣咩正臭西！

以下長文。
我都有少少類似嘅經歷，但而家望返轉頭就覺得自己好唔成熟先導致咁嘅局面
其實每個人都係獨立嘅個體，每個人都有自己嘅準則去劃分佢自己嘅世界。例如A個priority係伴侶30%>家人20%~工作20%~個人興趣20%>朋友10%咁，B可以係伴侶60%>工作20%>朋友10%>個人興趣5%~家人5%咁。冇話邊個啱邊個錯，只係每個人自己嘅選擇。
你唔能夠好武斷咁話一個只會擺30%時間喺伴侶身上嘅人唔夠愛對方，因為呢啲嘢係重質不重量。重點係佢有冇真係將你擺喺心。即係唔係睇佢做咗幾多，係睇佢做咗乜嘢
有句嘢唔記得邊度睇返嚟但講得好好，true love係會令兩個人都become a better self。即係呢段關係係會令兩個個體都變得更好。
以絲打嘅描述我覺得你係好似一個細路女咁冇獨立性又慣咗索求，平日男朋友都做足只係夜晚燥底你都覺得應該係佢滿足你而唔係你滿足佢。而且佢做錯咩你又冇提過，係咪真係個錯嚴重到要夜晚開波？
當然我唔排除呢個世界上有人可以做到無微不致，俾到你心目中嘅安全感，但睇嚟你目前嘅男朋友做唔到，而你亦唔會改變到佢。呢個情況一係你改變自己，令自己獨立啲可以自己俾自己安全感，一係就無謂勉強

你依家係縱容癲雞行為
作為一個成年人 你就算幾愛個男朋友都好 係咪最基本都要表現得大方得體 理智冷靜
咁大個人 成熟小小 搵唔到安全感咪分手
點解搞到韓劇女主角上身咁

溝通係重要 但作為一個成熟嘅成年女性都需要為自己情緒負責

瞓覺冇安全感應該同神父/道士一齊

不斷向身邊人索取愛、情緒、資源嘅人
係會令身邊人好攰同令人想避開你
因為每個人嘅資源同力量都有個限額
你用過左人地個限額
就已經係負數

成年人要為自己行為同情緒負責任，
冇一個人可以幫另一半一世

你呢D覺悟，一般女性25歲前唔會領會
一般女仔係好似比賽咁喺度鬥邊個付出多

你唔開心嘅嘢係咪同佢有關先
係嘅你根本係挑剔緊佢，咁佢又點樣氹你？
唔係嘅，你又有冇直接講過佢咁洗講嘢，剩係攬你就得？男人個腦係先天令佢地解決問題為主，唔係好似韓劇嗰啲男人咁諗嘢成個女人咁

呀屌你係咪之前入另一個post以為個樓主係自己男友，發晒癲鬧人嗰個？

布癲絲
早排有人開post講自己女朋友
你就屈人係你條仔出post

係人都見到你幾chur啦，段感情唔work你有責任

係呀
咁你話邊個問題喇

仲話自己冇發癲
呢個post引曬啲痴線嘅入嚟
證明嗰班女人講嘢幾唔可信

呢班癲女人一日到黑淨係識得victimize自己，合理化發癲行為
心寒

殘體即block
香港人論壇

'我又無發癲'

對住唔係男朋友嘅網友都咁...

我都唔明，大家都女人，點解有啲人個腦咁

等佢飛你
日日撩鼻屎周圍嗨
去佢度爆石唔沖
食完嘢唔執
日日無錢洗要佢埋單
扑嘢唔帶套
睇av駁大電視
仲有咩？

最絕係日日打同寫簡體字
話時話點解樓主你打殘體字？

邊個post想追返

我覺得女朋友諗嘢好細個

同場加映
有其他絲讚佢咁樣可愛

痴線
條女係到發癲認錯男友
個樓主又聽佢點影相

多謝呢度分享慘痛經驗既Ching，同幾位人辦女人。

我頭先說正式講撚左分手啦，雖則唔知有咩手尾跟，講左出黎個心都舒服既。佢點撚樣就唔撚知。

2個成年人正正常常邊個做錯野邊個道歉move on好撚難咩？
我錯，講完Sorry又係到鳩UP咩野你都係唔明點點點。Loop極都唔比件事完要人 TUM
女人錯，死都唔會道歉發神經又係要人TUM

屌哂你班港女老母呀！
TUM TUM TUM好撚好玩呀？女人大撚哂呀？
話你地聽呀，呢個世界無男人鐘意TUM人！無理取鬧既更加討厭！

所有男人攬住你TUM你既時候，心裡都握實拳頭恨不得想殺撚左你嫁！

都講撚左速成唔識打呢2隻字，就手用日文打

恐怖到…

分手 自己搬走

恭喜樓主
不過叫撚左你plan定先消失啦
一陣搵翻你又煩

直接講分手囉 解釋比佢聽佢唔係你杯茶。 唔好講佢壞處。費事發癲又話改又呢樣果樣。 唔岩就要分手架啦。有咩咁難請問

恭喜！
唔好衰心軟呀
租樓嗰啲錢冇咗可以再搵過

繼 女火女女戈
續 女火土田金

熱烈恭喜樓主
脫離苦難

都講撚咗sor

痴線 害人不淺 屌你老味布甸屍 起碼都講句對唔住啦

恭喜曬樓主

話緊你呀 痴撚線癲女人

根本而家係鬥緊邊面信徒多D

D痴線既女人又不斷宣揚自己個套，攪到全世界人都覺得受女人氣俾女人糟質係合理

上面仲夠膽死話自己無發癲，不停victimize自己

一定要快d散 下定決心 搵日趁佢唔係度搬野走
比埋租錢佢話唔住

凼條撚 佢幾十歲人會唔撚明是非黑白道理咩 結論就係佢地要一個工人仼勞仼屌

Say左SORRY係我攪錯左

鬧嚟有鬼用咩
到人老珠黃冇男人埋身咪知咩事

記得避孕

我仲要係男人

你肯定？

鬧你都嘥氣
你自己明知自己咩問題都唔改，被人鬧兩句有撚用

咁啦，呢個post都算有教育意義。一大堆被神經質女友節磨既巴打，同一大堆完全唔知自己問題既癲婆。重睇一次post警惕下自己啦

建議你同上面布甸絲交換TG
可能你地適合發展
大家一齊24/7見住對方
一齊唔畀對方瞓覺，鬥唔收線
鬥唔返屋企，鬥唔瞓覺
鬥唔同其他人接觸

諗起都刺激

合理化自己發癲，痴線

九成係條女唔聽你講就發癲
簡單d講有情緒就會出錯
如何唔擺情緒係感情問題上，應該冇得學，性格影響
無見過情緒化既人改變到自己

講講下真係SAD

男人一係單身無人陪
一係一拍拖就不斷受氣,課金

一D愛都感受唔到

継続
原來真係打到

岩呀 永遠都要佢跟住我要求 要佢點點點
唔做 就覺得佢唔愛我

我男女掉返轉
條仔好撚神經質點算

好撚大鑊
我真係怕撚咗條仔啲脾氣但佢仲成日問我幾時嫁俾佢

例如我同佢講我愛你 佢唔講 我就好sad好炆

我覺得佢真係好愛你

你揾返個同類一齊就得
不過唔好諗住會好夾
你呢類人太自我中心 唔會接受到人咁對你
叫做食下屎體驗對方感受
同埋收左隻怪獸都叫做左樣好事

好變態
同我ex一樣
男人老狗好小家
成日限我要即刻應佢msg 同人行街佢打黎我一定要同佢傾
記得當年我打機勁個佢好多 跟住有一舖我讓佢俾佢贏一次
佢就係咁問我係咪讓佢呀x2046 我俾佢煩到答左係
又俾佢屌話叫我應該死都話唔係呀嘛
佢講個分手2046次 我次次都唔應佢由佢 隔左陣佢又當無野 有次佢又發癲話分手 我嬲嬲地話好 佢又話要自殺
不過成十年前 我地而家各自都結左婚
希望佢好左啦

咁我勸你咪撚拍拖算 女人已經夠煩 你仲要係男人 死chur爛chur 點知你發起癲上嚟會唔會家暴

我覺得乜都發脾氣過份緊張對方對唔對自己好又要控制人唔係叫愛
只係好斤斤計較 好介意付出 同埋好強控制欲
真心愛一個人唔會咁樣精神折磨對方

男人老狗同我條女一樣
放心冇得改，你表面唔炆內心都忍唔撚住
唔好以為同個一樣咁感性加情緒化既女仔會大家夾到
最後只會嘈得更勁

好簡單就係痴線過佢

呢個年代仲會講付出架咩

講吸引力架MA

其實你係咪GAY佬黎

應該唔係

只係有D男人係直,鍾意女人,但佢自己本身個性格同思維都係女

我盡力改緊 因為我唔想無左佢
佢一直都好好 盡力聽我講
但我地既愛開始消耗晒 佢話點解我要set咁多rule比佢 佢又唔開心 我又唔開心 之後佢而家完全唔理我 做番佢自己

曬氣
有d人就係只適合自己一個生活
唔好話另一半 同屋企人住都仆曬街
咁多次都咁 其實自己都知咩事喇
放過自己放過人 寂寞就養隻狗
還惦你拍拖都拍到訓狗咁

控制緊自己

你唔改變唔會有人頂得順

因為on9囉
我竟然相信佢話屋企人唔俾婚前同居, 唔俾婚前一齊去旅行。 所以全部無做。
後生時有前輩叫我婚前要同居試下, 唔好咁傻, 所以我而家係用仆左街既經驗提醒你地

我唔算拍好耐就結婚, 年紀大所以唔想擔誤佢時間, 同埋以為自己好叻, 有咩野會搞唔掂呀? (係, 我係抵撚死。)

離婚生小朋友點算? 神經質既女人會諗架咩? 佢而家係大住肚同我提出離婚, 然後屈番我話係我要求。然後話唔知我想點, 再話我太強硬搞到段婚姻無彎轉。

認真, 我都唔知俾咩反應佢好

呢啲男人仲恐怖過前面啲癲港女

真係愛佢就陪佢睇醫生，情緒病好少事，只要適當嘅治療，可以話係都市病
唔愛佢嘅講乜都冇用

有咩咁恐怖,都有D女係鍾意男,但佢本身性格同思維係男

呢D佔少數

我覺得原因係佢地睇戲睇小說,將自己代入左係相反性別既角色入面

例如一部愛情戲,女主角經歷好傷心,個男觀眾睇得太投入,投入到唔止鍾意女主角,仲想變成女主角,希望有女主角既經歷

如果代入返男主角,可能溝死女

絲打
過來人話你知：唔好再癲，咩好人都嚇走

日日有得扑重分咩

痴線的女人， 無論幾靚幾好身材都唔好掂， 衰過叫雞， 無時無刻都係炸彈

有個ex係咁
我瞓個晏覺就廿個missed call問我係咪要分手

cls

我唔睇愛情戲

好撚仆街

你情況唔同男女朋友關係
話分手就分手 冇手尾跟

佢大緊肚你忍得到就忍
唔係話佢啱曬
佢做啲嘢又無理你感受
我知你對住佢好辛苦 頂唔順

但佢陀b好辛苦 話哂都係你骨肉
佢情緒差 影響個b又影響佢自己
甚至乎影響埋你

佢搞咁多野都係想知有人錫佢
不如再試下氹佢 唔係齋氹
氹完冷靜落嚟 再語氣好少少同佢講道理

我知唔係佢大哂
有啲事係佢錯 唔應該要你氹
但唔氹真係搞到三個人都辛苦
你當體諒佢陀b

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
有時語氣改一改
佢對你態度可能會好呢

例如 你話叫佢大肚就休息下
佢堅持要洗廁所 問佢點解係都要洗
佢話等你住得舒服d

你唔好用住得好舒服
唔使佢洗嚟應佢

試下話娶到你真幸福
但你陀b好辛苦
見到你陀住b洗我好心痛
不如等我洗啦
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

不過一味顧佢感受
唔理自己感受又唔得嘅
巴打你平時有冇啲嘢
可以令你減壓放鬆心情
可以做運動 打機 舒緩你情緒
或者冥想都得㗎

結左婚佢又陀緊b
就算要離都唔係等依個時候
不如就試下改善你哋關係
為表誠意 你踏出第一步先

不過始終我唔係你同佢
唔知實際情況
我少少建議可能冇用
甚至乎你已經用過

希望巴打你搵到方法同佢改善關係
唔使行到離婚依一步啦

抽水抽到咁
布甸絲躺着也中槍

其實佢唔係話差到咁
見到佢話男朋友有濕疹
冇嫌棄仲要搵方法幫佢
都算係咁啦

抽水？佢自己衝入嚟鬧埋一份㗎喎

濕疹呢啲唔嫌棄唔係基本嘢嚟咩？拎嚟同發癲比
利申：有濕疹

唔係基本啦 好多嘢唔係必然
佢冇義務去做

佢亂咁鬧人係佢唔啱
但佢唔嫌棄佢男朋友都係事實

佢又唔係淨係得唔好嘅一面嘅
佢其他好事唔好當睇唔到先得㗎

你咁講，其實每個人都有優點㗎
但從來呢啲都係成個人咁睇
晚晚發癲嘅話養埋你全家都冇用啦

睇個優點可唔可以足以彌補缺點
每人睇法唔同 睇接唔接受到 同佢肯唔肯改
學你話齋 樓主位巴打就幾適合佢

好彩已經係ex

有乜問題？

其實佢點癲法，通常因為咩事嘈？

屌你老母啦殘體狗

對男友好係基本野黎，咪講到幾難得
但發癲發到咁真係對男友幾好都補唔翻

同布癲絲黎場轟轟烈烈嘅比賽戀愛

你咁既自我中心撚唔適合拍拖
你要既唔係女朋友，你要既對你唯命是從既奴隸

你買個人形公仔翻黎當女朋友算啦
雖然唔會對你有反應，但都叫做唔會反駁你

呢D咁既男人，發癲起上黎仲癲過女人
好似樓上嗰件咁

佢啱
你地分手啦
咪撚再害人。人地講明同你一齊係唔開心就放過佢啦
本性難移聽過未
你表面上係可以忍住自己情緒唔對佢發癲又set規矩，但你既思想係唔會停止咁諗

老細
屌埋你呢次
你雖然話有好多內情你無講。但都真係睇得出你非常無主見，永遠控制唔到自己既局面，人地話乜就乜

雖然講左幾次
係，個bb係包袱
真係要自己控制翻自己人生
我第一個撐你

追post拉巴打
佢老婆未有bb已經係cls
絕境黎

我可以點做